垃圾集運公司！

有冇人雙11淘寶，到依家都未到貨？等到我仆街

有

你用咩集運公司？我用緊集運王

一樣

等到放棄左

4px話我件貨唔見咗

#metoo

好似好多人都唔見咗

垃圾公司

私自斬件，分開出貨，差左件到而家都未到

我用巴打個間toplink,係咁漏貨都未補發俾我

好彩都有得索償，不過好似有上限

用淘寶集運/順豐一早收晒貨

11月29號淘 尋日收到哂

4px成撚日唔見貨

起碼有個交代呀 集運王玩失蹤呀！

我寧願佢話唔見左 比返錢我好過 淘左好多野

係快，但好貴呢

雙十一淘咗廿幾件野全部到齊
十一月尾淘嘅野都到咗

利申：私集

邊間

上個月都齊晒了。。。。

新世代

4px 一星期內就收貨
溜左件 同佢講聲第2日即時發貨送上門唔收錢

你好彩呀，我11月6日到依家佢都唔肯定我啲貨係唔係唔見左